有樓也要死~~~~! 男子淘大花園墮樓亡

rip

牛頭角有人墮樓，下午5時許，一名中年男子在淘大花園E座高處墮下，重傷昏迷倒卧在停車場入口的通道上。警員到場證實男事主死亡，並用帳篷把屍體遮蓋，經調查後知悉35歲姓黎男死者，有情緒病紀錄，相信案件無可疑。

E庭

E座

邊個單位 減幾多

可能係租客

AA 自住...無佣金...連登出哂低調 post 昆唔到人開單,只有死.....

搵替死鬼